終於知點解無人再貼文宣

見到呢2個星期文宣都冇係我個區update過, 好多都仲停留係818遊行
睇唔過眼去左公司印左幾張文宣想貼,初時諗呢D碎料一陣就貼完一個人做都我
點撚知去到現埸先淆底,人來人住咁多人望住,又怕比人影相
我唔似人地成team人去貼文宣,唉 其實好多單丁友都想為運動出力,奈何無膽又廢
其實可唔可以訂一晚(星期三/星期四晚)去一去自己個區既連儂牆 唱國歌又好嗌口號都好 想有人護住咁貼文宣

呻完
btw, 屌撚死你班話update連儂牆無人既人,仲有唔少阿叔阿嬸都有睇呀多一個途徑比佢地睇真相有咩撚野問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

對準政權 遍地開花

下午先一個人貼完，驚咪戴口罩有事即走。

Push

push

推

已經係 都怕

推呀
真係要定一日 一齊去
安全d

自己區tg 組隊安全

唔使驚！我上次自己貼貼下有手足行過黎幫手一齊貼
但要注意安全
可以買3M噴膠（普通文具店會有，大概$75-85）
快閃一流

貼嘅時候最緊要小心背後，要保持警覺，帶口罩係基本

個個都唔知有咩行動

對唔對得住烈士同被捕手足

星期五 獅子山之路 7:30 樂富

星期六 天水圍親子遊行 2:30 天秀公園

星期日 金鐘民陣遊行 2:30 東角道

幫手做文宣同連儂牆

我單丁, 紙都無張, 照落
去到有乜幫乜.

我都係自己一個落街貼

呢個好呀, 每次都拉膠紙貼 好慢
巴打呢個係咪五金鋪買?

普通文具店都有

推，應該搵一日成班手足去update文宣
自己落返屋企附近貼

聽日買
印左但無貼 有罪惡感

凌晨落去貼

[文宣］對家扭曲新聞 需要831長輩圖！

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

其實貼文宣愈來愈危險，而家我覺得可以用每晚唱歌既環節宣傳，例如呢幾日都有人叫915維園見，幾入腦

過黎攞野印啦

藍絲文宣圖 突破同溫層！
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

超好用，一噴即貼走得。

Pish

我仲用緊雙面膠紙

入tg谷約人一齊啦

推
其實成日有人喺度屌三屌四
屌人唔跳閘屌人無文宣就從來無諗過group班人去做
你以為點解班狗咁惡？你睇下成條街得佢一個惡唔惡得出樣？三人成虎咋嘛

集中推"Why not both national anthem"

Thank you US bilateral senators
Thank you President Trump
Thank you liberals in US

[核彈之王] 集中唱著美國國歌先，一日人權法未通過都唔可以停

建議美國國歌同願榮光歸香港一齊唱

其實點解唔唱埋美國國歌？

除左香港國歌，係咪已經忘記左美國國會人權法，唔係嘅今晚唱埋美國星條旗

Push
[CCTVB戰線] 美國網民玩死電視台嘅成功例子

我單丁 幾張紙 落到去 手足仲多過紙

佢嘅回應係
佢唔止要撒回送中
佢仲要撒回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】 914 915 拆鐵! ⚑ 個個站都要人

終於自己一個貼左

行動post

分享少少過來人經驗
唔好以為落自己區連儂牆貼係好簡單(尤其係耐冇update，等於已荒廢)
其實等於你玩online game一個人新手上路村都未出就想去打野外副本咁，好大壓力而呢種壓力其實主要係源於你怕人地眼光
你開新game都有新手教程，所以其實最好係join已有嘅團一齊行動，試試個手感先
可以follow
睇下有咩區有人補緊(呢排應該每晚都有人補)，時間許可的話去下唔同區見識下交流下都唔係壞事
一黎有手足照應唔怕有事，二黎都可以先真係感受下痴野的感覺，睇下自己係邊一派嘅人(噴膠?膠紙?白膠漿?)，否則你第一次冇經驗又要提防附近有冇敵人係好大壓力
習慣左痴野同知道身邊有同路人之後，突破左心理關口就萬事好辦
痴慣左覺得痴牆其實好治癒(尤其有手足喺身邊)，而家日日返工都諗住收工夜晚去痴，今個星期4日已經出左3晚 有壓力/覺得心灰嘅手足其實都不妨出黎感受下

大家加油

推
好似駕鳩嗌咁，定一個時間做文宣時間，可以係派傳單/連儂牆etc

Me too

大家都齊貼文宣

家下區區商場都有大合唱
手足唱到9:30，咪呼籲街坊幫手整牆

有十個八個，都唔怕有任何意外啦

而家又刀手又盛咁 可以嘅真係組隊去

商場唱歌至9:30
手足去整牆有無得諗

去到10:00，配合鳩叫時間
叫完，散

北區？晚晚都有手足睇住保護架喎

班仆街藍絲斬人，拮針，影相
令好多人都無形咁驚左
所以真係要組隊整連儂牆

樓主邊區
可以在TG 地區group 組團

手足邊區 我可以幫手

可能我個邊唔係日日有
以前我係見過同路有幾次

我們的刺客在哪裡

快啲升級啦！

推行動post
多你一個好多

文具鋪話噴膠賣哂
仲有冇巴打知邊到有得賣

賣哂

貼自己果棟

p牌仔冇力都想幫推呢幾日連登冇乜行動po咁

我嗰邊除我之外都有人痴
大家加油

中秋襯人多 會再貼多劑

五金鋪都有。

今晚連濃隧道

之前見觀塘D文宣捱到好耐
衣家日日比人清 頭先見係比人潑哂墨

tui

起碼2 個唔好行單

我都係自己一個 夜晚去好多手足一齊貼

一人帶一張去

12點之後貼 都幾安全

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推比國際睇到前線手足經歷左咩

人多貼咪唔危險

係連登約人先一齊去

試吓每日幾張

唔好一個人去落單無人救你，要去搵人一齊去

我多數係9-10點

今晚食完月餅再去

不嬲自己一個貼文宣，不過唔會留得耐，貼5,6張就走

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

簽左!

屌 完全係我既諗法

唱歌係無問題
不過有一點要留意
呢個星期冇摧淚彈冇手足送頭

不過有：
商場全面配合+黑警低調+愛国人商場吹雞+連登風向撚三毛軍失蹤（？）

巧合？定對家策略？
會唔會風向就係想將戰場帶入商場？
想煲大唱國歌等我地自我膨脹？
對家唔反對嘅行動代表...？

重申！唱歌係有用！
比勇武回氣！凝聚和理非！十點尻嗌加強版！

和理非》死線〉勇武...
死線呢？
上禮拜和你塞3.0已經失敗咗
成個禮拜都冇檢討post，國歌post就洗哂板
有信心！呢個週末大家可以開心渡過
終於！唔駛見手足比黑警爆頭...
終於！可以抖一抖中秋人月兩團圓...
終於...光復香港時代革命變咗歷史...
終於...我們沒有然後了

我都係 要去到凌晨先敢去
比咁多人望住個人會僵左
見到D人update緊文宣都唔敢同佢地講聲加油

Can

唱完歌一齊去附近貼

有冇諗過可以咁貼？

快閃貼 呢個幾好

講過啦，冇人理我

我都係咁諗, 但我都會做
相比義士比人打 我呢D算得係咩

我都之前閞過post講全民文宣日 無人理

你諗下企前線果d 怕怕
依家唔係叫你企前線
只係貼下文宣
希望你有勇氣企多一步仔

洗乜驚 大家同路人

巴打

佢哋個晚掛住唱歌仔，正經野又唔理。推咗成晚post推到我心都涼埋

巴打有冇join地區group，可以約人一齊行動

i know that feel bro

先召集街坊唱國歌
唱完就去貼

如果日頭 自己一個都無乜野嘅
今日先見一個學生妹妹放學去貼

真係仲有好多人有睇架

HK旗?

貴過85係咪唔正常

呢個好
要集體行動，唔好單丁貼，人多就唔怕
搞快閃，貼完既走

又唔係既.. 巴打邊區?
五金會唔會平啲?

天水圍

推
見到做嘢附近阿叔阿嬸會睇

朋友教我一種3秒文宣大法

1）（屋企準備）將幾張文宣癡成一大張
2）（屋企準備）將一大張文宣用雙面膠癡晒4邊
3）落樓 拎出黎
4）用2秒撕晒雙面膠 1秒 啪啪啪啪
5）done 走人

又快手又唔怕比人打

利申：自己step2會癡2邊
2秒就癡好文宣

雖然留唔奈
但我會keep住更新

襯夜晚有商場concert 多自己友就落去痴下

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

每星期攪遍地開花貼文宣活動？

想痴tko但好撚驚

香港人 915 到時見！

913中秋各區晚會

914 天水圍 3pm

915 （國際民主日）
英領集會12pm+ 銅鑼灣3pm

五大訴求 決一不可

之前唔覺最近多啲
我係咪當左手足做敵人

同埋覺得好似好多文宣TG都少左人出聲....

啱，如果淆底想快閃就要靠前期準備工夫
雙面膠都唔錯
每人每日貼幾張
做多步已經好唔同
比起前線同被捕手足，貼兩張紙算係咩
手足們加油

推呀

邊度，要唔要一齊？

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

有手足建議雙面膠
貼定先出去
2秒搞掂

搵多個人陪！
每人貼一張

叻仔

唔著黑根本冇人理你，記住你係毒撚咋

搵多幾個朋友壯下膽

我78

黃大仙keep住撕一貼十

大東北太多蝗都算藍

小心77會有黑色績，如果hi到手

聽日會buy

唔想一味靠文宣組 我地都要幫手貼

支持 一齊貼

多謝你 好感動仲有人咁熱心

加油

唱歌後去就啱架啦

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

加tg group

而家係十點十一點貼㗎喎

推
被捕人仕關注組

再反對曾偉雄聯合國要職聯署

推!

up

不如tg組隊？
唔係犯法起碼冇咁驚有狗

今日經過見到啲中學生着住校服痴。

一個人貼左幾千張
好幾個地方都有痴
大撚把廢老問候過我，一係就對屌，一係就乜鳩都唔理繼續痴
驚系

拉埋你啲朋友陪你去痴咪得
佢地唔肯咪說服佢，咁又多幾個同路人加入

影飽佢 佢地咪又係只係敢係後面指手劃腳

831

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

最好多幾個人 其中一個睇水。

有冇人知朗屏黨鐵站出面
痴係天橋地下既文宣用咩痴
好勁 好似印左係條橋到咁

推啊

尋日行過望下個燈籠模
行過啲人都係咁望實

Good idea pish

不如每個禮拜搵一日係文宣日
搵人整咗張文宣圖去宣傳就可以一齊去整 我建議係每禮拜一或三 嘅下晝

啲黑警亂拉人其實係人都知既

915 到時見915 到時見915 到時見

915 到時見

我fd尋晚去左深藍區痴 第二日已經唔見曬

建議除左唱歌
都要定期去下連儂牆
有時人少痴真係危險

連儂牆主要作用係宣傳同澄清，但最近開始危險，可唔可以開展一個網台或平台做q&a，分擔連儂牆壓力。做得更加有系統

咁不如你滲透入去藍絲page 發起清潔運動叫佢地幫手清舊文宣啦

Push ar

深夜無人先痴

有冇話幾時痴最好
有冇18區連儂牆gp
我得自己一個

可唔可以搵人開啲專for 貼連儂wall 嘅group

上面已有TG LINK

same
冒死偷偷喺公司彩print咗啲文宣出嚟
但自己一丁友有啲驚

訂一晚都好

見到了 唔該
但冇我嗰到

推 支持有文宣日

半新手，貼左幾度

觀塘收工時間成日有食環

其實唔好貼「齊上齊落」之類，唔對題，呢類野唔洗係牆睇，係連登已睇到
牆既目標係淺藍，要貼佢地唔會係社交網絡入面接觸到既野

噴膠成本唔平
長期貼牆紙可考慮去五金鋪買袋裝白膠裝 用油漆碌上牆 薄薄一層又大面積 第二手足就貼貼 第三手足用雨刮係貼好牆紙上壓實邊邊 快狠準 完成 閃人

白膠一袋2kg 只要20蚊